【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (70) 求原班人馬開拍第二套青春劇

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

美人開定咁多個

開定先

Viu 就算唔拍第二季
都考慮下學日本拍電影版 or SP劇場版啦！

想問平時力圖叫果問炸雞pizza係邊間
炸雞好似幾正

推啊，原班人馬
當然一定要有屎塔肥

應該叫後續討論區

求stephy 一直拍偶像劇

有冇阿立ig

固定黨繼續lm！

聽日無得睇男排女將，好空虛

同一時間冇曬男排女將+造星3，好空虛

可惡嘅美貌

推埋（69）先啦

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (69) 沒有力圖的第一天

LM

如果新一季唔延續排球 拍咩主題好

係咪呢個post

神b lm 太夜啦 下次先貼圖

睇膠戰！
11點！

直接push下呢個先

神b!!

是，又係小美做住樓豬先

我愛公公

請到牙波樓豬搵po

我真係好掛住波傾呀！！！！

想拍電影
牙波牙傾幸福在一起

推到訓著

麻雀

好掛住一秒一頁

好想知牙里真人有無送pizza

留名

好問題
我都唔知

期待星期一見神b同大家

【ViuTV】《膠戰》be ON game (1) 12月21日晚起11點！每晚準時派

我諗佢地都估唔到阿里咁多人討論

Btw迷_不迷契=宗旨

因為真係好搞笑 第三男主角嚟

Oh my god!!!!! 多謝公公

呂爵安

要pin嗎？

仲追緊造星1

佢個套比起姜b套台劇吸引啲

想睇膠戰呀，未睇過903阿正做節目, 仲有珈其

我比啱啱嗰段無悔笑撚死，睇一次笑一次 個前因後果係咩 點解佢無啦啦唱歌

話口未完
我做咩咁睇唔開打開左mirror頻道第三集
好好笑啊頂

勁鍾意amy lo 知道咗男主係契有啲唔開心

友誼永固 一路順風 正到可以整sticker

有33呀

不用了星期一啲人會嚟的

剛pin了

冇記錯係佢個人表演完
但冇一個評判pass佢 佢要去淘汰區
佢最後拎枝咪講呢兩句

咁佢最尾真係俾人淘汰左？點解又入到mirror

睇咗星期六今日個ig live先

Public左嘅野又有少少唔同嘅

然後一講就係兩年

除咗神b之外，最想睇阿正
星二見佢做評判對住班仔心心眼覺得佢好cute

入咗復活區 俾eric kwok救返

真係勁好笑，尤其唔知佢無啦啦做咩喺度唱歌

姜b套台劇有牙波

然後幕後玩9佢提親佢都loop多次呢句柒嘢

波都去台灣拍？ 要睇了

咁就多謝樓豬

頭先有人講力固力固

我當初都好期待佢造星2 會有咩進步結果整係得花花 花花 不過小組係幾好睇嘅佢

樓豬小美不敵睡意，先行告退了

我愛大家！我愛力圖！醉曖家瑜

係呀
佢去嘅時間短過姜b不過套劇都有佢份
下年暑假上要等下

你大鑊喇睇完會繼續想睇落去

話哂都第三男主角

原來阿正上過星二㗎， 以為佢第一次做電視節目㖭
(睇過星一同星三就係冇睇星2)

星二 edan好好睇 好睇過星一嘅佢 可能係髮型問題

第三集好好笑
兒登暴走

193真係好靚仔

stephy啲gif真係會令人不停loop

仆街唔記得用不推文

阿正星2做專業大獎評判J牙波J到成枱口水

好鍾意打公仔嗰個

37歲（仲係好pure好true）
我無諗過會係咁

really? 得閒摷返嚟睇先

唔捨得牙傾啊

😭😭😭

補link

仲有夾公仔機果幾張
中學生mk年代既孽念三寶feel返晒嚟

I love 33😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

其實我整俾自己loop
不過大家一齊loop開心啲

正到

ching好堅持每個po問
今晚去牙神live問下啦

睇緊佢哋之前啲live
好唔捨得

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles 23/11 正式開波！(1)

係一切嘅起點

「知我咩料啦」

第二張chris3喊完個樣

牙美又話訓

睇到（1我）
撳⚡️睇得好快

（11）

推到70仲未有牙里ig
好掛住佢笑little man 同力圖嗌交

wa，有埋link，thx! ve#
睇咗啦，笑死，阿正好痴女呀
(四點la, 瞓先, 明天再續)

痴線你仲問緊 好有毅力

只係知道佢叫安南

stephy d少女表情真係正到喊
有d想翻睇香港活地亞倫系列

包皮baby 好似為食嘅隊長阿檸

姜套台劇個名好似終極一班d friend咁 feel到尷尬

好想知佢有冇覺得係黑歷史

得罪講句黃金sir仲型過造星3 某啲參賽者

啱啱睇晒公公啲相
多謝晒你

下星期一冇魚仔 安安睇好唔捨得

蟲蟲俾我 thx

牙美又話訓
嗚呀原來咁就差唔多兩個月了
搞到我都好想由第一個po睇返

竟然有人知牙里個名！咁佢本身係咪真係演員黎

你就想

黃金真係keep得好好 人又funny 同成班後生都玩得埋

wiki有佢個名

好想睇下力圖出集講新舊交接

依家追到黃金sir講友誼永固
麗欣一下子變面
黃金阿

整多D
stephy好多呢D小動作都好正

我覺得佢把聲幾好聽

無牙里無牙魚無力圖㗎

＿ ＿ ＿ ＿ ＿ ＿ ＿，＿ ＿ ＿ ＿ ＿ ＿！
你以後就會同我地一樣聽到有聲

走資巴乜係呢到都見到你呀

追到20啦
唔捨得開黎睇⋯⋯

套野根本寫唔到第二季

如果一開始想開兩季就得，而家好難加後續

本身5年波真係可以講兩季

聽佢比Do姐訪問唔似膠野，好似牙波個角色仲有d慘

如果有第二套青春劇嘅話
希望可以俾多啲戲份193同Jeremy
還佢兩個一個公道

家瑜

抹咗條時間線咪得
返到去贏咗丙組之後，QK加入之前，順便慢慢講下QK故事
海灘篇可以做耐d

我諗應該連魚都唔知阿里真名

想cue 返迪利阿里出黎

打天下 拖太長，但都有佢好睇之處，同埋主題曲幾好聽

其實SP 可以講排總搵咗外地男排球隊(歐美?)黎香港打挑戰賽(奧運熱身賽?),
然後力圖+呀新+煌隊精英一齊合作,
對抗整體身高高過自己好多嘅敵人...

留名
我愛安安

或者係有牙波嘅加拿大隊返黎打場友誼賽

沒有力圖的第一天

凍

啱呀，世青篇

炸雞pizza出現率幾高下
真係好食

但仲未有答案

嗚謝都無，但差唔多一兩集食
一次

其實黃金同家瑜一樣
都係零死角

佢個表演都係呢首歌

再講埋牙傾覺得自己教得唔好

你咪能煩啦
入元朗自己搵

屌呀 衝鋒21咪咁樣 爛咗尾......

下星期9:30有咩睇

韓劇

SP 咁拍應該ok?
(如果要留路第二季就梗係唔得la...)

迷里黨召集

魚濟

黑子的籃球有套電影都係類似
有班外國人去日本笑亞洲人矮
之後主角team重組去同佢哋比賽

喂little man

little man~

好掛住神B呀

對唔對得住你個名

沒有力圖的第一天 陰
一覺醒來 記起男排已經做完 心情沉重

尋日(60) 今日(70)
一晚爆10個po好痴線

咁多集live緊時啲留言快到追唔晒
完咗傾嗰啲都係random追吓random覆
有時想由頭睇過套劇時再由頭追返啲po
認真睇吓大家comments
填補我心靈空虛

我會繼續講嘢㗎
重睇發現啲咩 有咩感受就會呢度講
單機都會繼續講

有冇人知偷拍煌隊練波個取景係邊到

想問吓其實係煌隊勁啲定係翔鷹勁啲

煌

煌隊
甲一班霸年年冠軍嘛

翔鷹?係勁就唔洗降班啦

依家應該三組都係甲一？

有聲

白與黑😊

甲二前兩名所以一齊同力圖升班(?

唔知升班名額幾多隊呢

翔鷹係同力圖一齊升甲一
力圖打甲一第4, 翔鷹係第2/3? 煌依然第1?
仲有一隊唔知咩?locker隊飛亞?

佢話改唔到名喎個個po都被

力圖！噓！力圖！噓！

留名 力圖世一

表白我波

keep到

恆青第三
好似係

阿立又抽波比水

想要力圖件外套有得買就好

193話拎出嚟抽唔知係咪佢著過果件

沒有力圖的第一天 - 凍

或者續集用KING教little little做主線
上集角色間唔中客串就Ok
不過就睇連登仔頂唔頂得順
king集集發嬲屌班細

沒有牙傾的第一天 雨

你地傾到成4點
沒有牙波的第一天 好凍

重唱心急人上 mirror x Stephy

今朝起身去咗mirror啲fans嘅ig睇啲cut
好掛住力圖

波比ig個新icon

其實班排總委員對廢魯都好客氣
唔知係咪以前持住德高望重就搞好多黑箱作業而班細嘅又忍口

佢一個人私怨使橫手搞到會長盃玩完
依家都剩係一句被退休就算
又唔使聆訊真心益左佢

好想成為amber

我琴晚先發現原來魯蛇係薯蛋頭先生，會否太遲？

得固定嬲揾鬼睇咩
d戲咁屎

唔好再講

沒有牙檸隊長的第一天 陰
一覺醒來 見到豐富早餐 最愛嘅紅豆冰 都冇胃口

見到

F LING
4

就好想要波衫匙扣

明明造星10點半，而家膠戰仲夜咗

好開心今日仲見到大家

習慣咗禁入黎

牙波俾咁多猛男圍住幾開心
何必，為咗一棵樹，放棄一片森林呢

好青春，好貼地
係香港做全職運動員真係好難好辛苦

好想要Y L CHAN
冇牙波 天氣又凍 我身心都好冰冷

第一集已經笑死

男人湯圓

仲係好靚仔

佢去左加拿大仲凍
我名已改接受已播完事實

有無人有阿檸既精華鏡頭🤣🤣

Agger依家個結局已經好完滿咁爛尾
雖然都好想原班人馬有第二季

呢個景好似用過幾次

我都係

好掛住你啊 牙波 係加拿大生活得好嗎?

有冇人搵到煌隊隊長 即係小煌隊教練ig

倒不如原班人馬拍過第二套熱血運動番

籃球都好似幾好

重溫緊尋日嗰集

打錯左 應該係*唔爛尾

@don.tse

好好J牙波真係好温柔

游水

原班人馬拍住一集sp農曆新年播先啦
講家瑜同黃金sir結婚
想睇家瑜將個花球當排球咁打出去

呢個提議幾好
我記得mirror之前係咪都有人游水？

係啊 佢地拍到好靚 好想去睇

淨係知ian Jer唔識游水

jer話拍水刑物語mv之前先諗起自己唔識游水

係佢諗好晒d idea完全唔記得咗自己唔識游水最後都好叻仔自己完成晒

姜仔好似考過救生員牌不過失敗左

牙波喺加拿大着多件衫 唔好凍親

其實你地點樣睇緊時又追post
我完全集中唔到

大家快到都係鳩講 講完就算
之後再重睇多次

我廣告先參與討論

求其打兩球就話休息
跟住就係 big big shop 廣告時間
又拎健康食品又 KFC 食夠一節

sor re 錯

所以通常都一定會重溫

廣告已經下個post了

成日掛住追po miss咗
所以晚晚都會重溫

搞gag?

你又係到啊

星二阿Jer都好似變咗第二個人咁
有專業人士執造型真係唔同啲
自信台型都勁哂

king之後一傳俾牙波

zeno moon po

牙傾連人帶花球傳去加拿大俾牙波

愛你牙傾
幾時過加拿大

牙傾

姜b劇黎講 紋身嗰套好似吸引過台劇
但係台劇嗰feel應該啱佢style多啲

珍

有冇呢張相既高清
已經開始掛著力圖 煌隊 飛亞 翔鷹了

膠戰得半個鐘
同造星一樣11點半完

編劇欠阿里一個交代
好應該俾個位阿里係力圖入面打啦

傾b過嚟畀姐姐打到喊再錫返

我愛牙傾

真幫男排推收看率
btw你個名

最後一集有齊飛亞翔鷹煌隊冇阿里真心嬲咗

今日終於睇埋最尾嗰集

固定嬲真係做教練

其實個尾都唔算爛啦

牙傾姐姐is here

男排女將完了 亦代表住我排球生涯正式完結。如果人生係一本小說，呢部電視劇對我黎講，係一個好完滿既分號。

回顧十五年排球生涯，我既青春就交晒比排球。由仁青，仁隊，仁濟；由學界，大專，到甲一，感激同行既戰友，高低起跌，都有你地見證。特別多謝呀達，由青苗執左瘦弱既細kai 番黎。你說：「是金子 總會發亮」。我未敢忘記。

大概我地既人生，總有一點堅持旁人不會明白，直至，我們走到最後。青春就係呢一回事，我們都會帶住傻勁，走向自己心目中既烏托邦。

衷心多謝導演，幕前幕後既每一位，多謝觀眾，成全我呢一個美滿既分號。以一套電視劇黎完結排球生涯，太有意思了，有緣的話，江湖再見。

最後，希望你地鍾意由李爾晨飾演既何晉新。分號既意思，象徵我球員生涯既終結，演員生涯正式開始。呢本人生小說，也都來到第二章。

「這十年來做過的事 能令你無悔驕傲嗎」

此致 我們的青春。

但係佢入tvb

係邊位幸運兒

冇錯 名已轉

一句大煞風景

演員生涯嘅開始 就跳入演員生涯嘅墳墓

完咗了

各位友誼永固 一路順風

上viu重睇多次

最尾果八隻字真係好un耳

點解呢個樣咁討好但係劇入面要做固定嬲咁討厭

竟然唔膠！咁到時真係要睇下先

劍撃輪到黃金sir上位

男牌女雀

覺得最後家瑜杯應該牙里都要參加囉

根本勁多劇情都係得個聽字

你是隊長牙檸打手嗎

四葉草3.0

連登來的嗎

I’ll be okay~ go find your love today

出賣年齡系列

佢話外套無洗 應該係

仲記得呢個月每個星期六日都覺得電視冇野睇 想快d到星期一9:30直落睇電視 入po傾計
完左再一齊講下mirror error 新粉問野又好樂意解答 仲有好多鏡粉好落力宣傳 好感動
雖然唔識大家 但因為男排晚晚吹水都記得大家d名了 一齊過左好歡樂既20日
我愛力圖 我愛大家

咁先現實 識打排球既chris3做次要角色

佢地live完全唔提阿里 明明咁多人討論

對我來講，
牙傾嘅討厭程度去到後面已經比固定b魅力覆蓋晒
點睇都覺得好cute

想知佢地出收視未

斷估佢入去都係做送水輝啲角色
集集除衫

電腦睇計唔計入收視㗎?

安安好靜

計
官方重溫就計

唔知viu點計 好似話佢地好少報收視

辛苦牙波服侍咁多個

人盡可夫

佢地之前演唱會最後有唱過一段仔
係香港唔同組合嘅Medley
真係好正
好想快啲開演唱會

所以夜晚會再重睇一次
矛錯呀牙美

一野攬落牙波個波到

其實可以討論區搵D問題問下, 佢地又係度吹水

佢係造星一個阿 Don

差啲認唔到佢

一下子無哂男排造星好空虛
下星期可以留意兒登套膠戰
或者得閒入嚟鏡post吹下水

開始睇番之前啲野吊命
睇到有咩唔明 我又可以係度問大家 多謝

可能fb開live 費時講人地討論區啲post?

哦
吓

好想同牙傾瘋狂追車

無ali無魚仔！！

可能係連登啲comment太痴線
肥仔同193先承受到回應到

因為的確係唔高

無一班南亞仔唔完整

大家睇住新訪問先 好好笑 雖然20hr前post jor

友誼永固一路順風咪黃金兵既八字真言

有牙里gif未

點解牙里最後唔去選梯隊

牙里Little Man

有冇睇過煞科宴條片呢
有合唱過一段仔心急人上
仲有中華冷麵

牙里！！！！

咕固顧點都咁qq

cls咁大力揸

Cctvb都好信？ 咁viu都可以話有50點收視

反而啲post推得太快 未reply到就爆post

仲有Jeffery

可以同大和田同級
想 key 其他字落去
e.g. 譴責我？打仗呀笨

之前有人po過都要再po
stephy跳一所懸命同唱水刑物語
大合唱心急人上

未開播前睇過呢條片...而家完劇再睇一次...
更感受到佢哋合作嗰份開心同不捨

好靚仔 但唔知佢玩唔玩得
其他人玩得太癲

顧咕固你睇唔睇到啊
加油呀顧定軒

有人post過啦
最深刻應該係牙傾醉醉地好正
同埋牙登好乖仔feel

跑步stephy唱主題曲

見到有人提起心急人上合唱所以再po下
牙傾勁得意 冇鄧麗欣冇男排女將
好唔捨得力圖呀 而家係咁搵啲片嚟重睇

順毛登好好睇

我都要開始瘋狂搵片睇吊下命

呀波港台訪問中

如果今年有奧運實更加多人睇男排女將

佢平時個頭都好好睇
順毛另一種feel 但都好正 佢好似咩頭都carry到

如果冇疫情應該暑假就播到

星一個頭最唔得 太短
其他時間都好睇

我造星1收貨架啦佢係個樣carry個頭
Edan睇到呢度應該會偷笑

我睇過所以想佢哋再cover

上個post:

里 最近還好嗎？

佢地計自己就計哂跨平台累積點擊
計viu就齋電視仲要拉埋96做平均
96就擺明小人睇架啦

爬樓潛水黨表示 係度睇大家圍爐都好開心

好想聽佢哋合唱一次

咁講啦，電視或所謂跨平台收視只係其中一個指標
如果客戶想響電視或者官網（睇全集果陣）賣廣告，咪睇收視做人囉
不過而家後生仔都比較少睇電視
多數響社交平台或者youtube接收資訊
有時比起全集劇，佢地更鍾意集中討論同重覆某個片段
咁比起收視，面向年輕顧客群嘅客戶就更重視網上討論同曝光率
而我覺得viu響網上嘅討論度都ok，不過當然可以更好

可惜現實中力圖係唔會被平反 體育聯會好多廢老

應該固定嬲+魚仔+QK做主線 始終佢哋3個係港隊 應該係主力

今晚係牙神開live定Edan開live?
我腦入面啲問題全部關男排事

尋晚2個fb live同193 ig live都未睇
慢慢再追返,當呃自己有啲嘢仲未完

我覺得最好笑都係廢魯呢幕

原來跑都可以咁好玩

我話勁似記者會 連我媽都笑

呢個堅好笑話人Little Man但佢都唔係高好多

我都係問男排

但牙里肥大粒好多

維基話呢條友做 但搵唔到任何資料

Po出去公海問UST南亞仔識唔識

咁要睇little little係邊個做廢契嘅話就不了 諗起都想嘔

叫全民造星2同3啲人做囉

我自薦啦唯有

好多對白都有參考當時熱門嗰啲

牙波有講過自己細細個有學游水同埋好似係泳隊

已經好掛字牙波

要去飲食台@UST南亞仔

係呀

星2星3嘅邊啲先 芝娃娃契毛嗰啲嘅話就你睇埋我嗰份啦

留在彼此的身邊~牽着手再繼續飛

到時就等睇cut

沒有牙波 世界已末日

牙里
諗起牙波仲要同人講英文 牙傾笑人pizza man

牙波我不會忘記你
盧瀚霆已經做得好好好叻仔
繼續

不如整個寶庫區整理d gif同cap圖

不要再說了

永遠都記得力圖大腦——7號陳逸朗牙波Bobby

即係開個新po？

keep住係度開post吹水囉一係
反正依家得返車台影視台睇得下
公海同cctai好多打手pr風向撚

bobby

牙里講野既語氣先真係精髓
力圖個名就係咁樣黎
有冇全套既牙里Cut

波傾啊啊啊啊啊啊啊啊啊

力圖波比盧瀚霆

我反而問咗好多edan野 太耐無聽佢講自己嘅近況啦
想問佢最近咗忙做啲咩 solo準備成點 新劇係咪要開拍啦 仲有冇時間彈琴拉小提琴

佢今年真係好忙 比起之前要等好耐先有live睇

唔好啦.jpg
唔想力圖仔仔做陪襯
原班人開過第2套仲好

家瑜唔好喊啦
佢真係喊到好可憐

啱啱重睇左一次第19集 喊到缺堤咁
好睇到癲 喊捨得力圖stephy喊樣好靚

有無絲打改名做力圖大腦陳逸朗/力圖大腦陳波比

陳逸朗呢個名真係好好係靚仔名

忙係好事黎尋晚聽193講佢地都好忙 都開心既
「大家有福了！」

不如 等我黎改

想改力圖波比盧瀚霆

229係開新po 有見過其他po係整google drive

你改做郭位老婆算啦

就呢個名啦恭喜絲打搵到自己真名

好開心 下年頭半年可以瘋狂開電視睇ERROR

19集真係睇幾次都喊到痴線

youtube channel都停咗update新片
不過工作忙係好事
見到鏡仔各自陸陸續續多工作機會表示欣慰

成班衰仔
牙傾果句：我唔影！影左...力圖係咪就散架啦？
果下真係啲眼淚爆出黎

之後喺天橋對家瑜喊話都爆淚

放心啦我地會搞返好力圖㗎！等你返嚟呀！加油呀！

力圖！噓！力圖！噓！力圖！噓！

加拿大人陳美波

7號球員 Bobby陳逸朗
力圖
男排女將
全部都唔會忘記
你做得好好啊 以你為榮

大家投個票

開個新po專放gif
開個Google drive放gif

絲打等你

加拿大人要speak English

陳逸朗

好空虛

下一季男麻女雀

可以開三枱麻雀

嚦咕嚦故新年財咁

凍到流鼻水喇牙傾

得左
陳逸朗真係 一聽就知係男神

喂呀 咁我呢

靚仔到
我男神bb係陳逸朗Bobby同佢同grp做project好nice carry我地拎A但佢個朋友King freerider嚟一日到黑都練波，傾緊功課都潛曬水

希望下個sem可以再同佢同組

沒有阿里的第N天

陳逸朗(唔夠瞓)
睡眠不足陳逸朗
牙傾Roommate陳逸朗

因為佢去左加拿大探牙波

你改做牙傾男友（被綠）

班衰仔 係要咁激心嘅
啱啱發現家瑜盃 chris3係lead住大家叫力圖！虛！
佢終於有野講啦

啱啱睇多次全員特襲 嗰陣係因為想睇stephy 同知有error先好奇睇下 點知後尾追到停唔到 仲入左mirror坑見到班演員都po返感想 大家都好唔捨得咁 可唔可以原班人馬再拍劇呀記得要揾埋牙里

牙傾兵仔陳逸朗
牙波(工具人)

好想食牙里送既pizza

牙King d asm咪又係Bobby做曬

係尋日有聽到

波傾大旗不倒

PizzaMan 日夜鍛鍊去取勝
唯獨每次去到比賽 觀眾席上卻冇影蹤

唱左出黎

笑到飛起

遲啲可能加入你哋_ _ _ _盧瀚霆

你又企係觀眾席上面唱咁尷尬？

你做咩唔相信劇本

相信家瑜 唔驚

牙傾男友盧瀚霆

導演對唔住 唔好鬧

橙色波衫盧瀚霆
短袖hoodie盧瀚霆
最強setter盧瀚霆
力圖社工盧瀚霆

笑左

31 依家有你個魚仔喎 @宇宙第一美人

"Excuse me...er...I..."

杜魯多 : 你唔好同我講英文啦

今晚叫下foodpanda搏下撞唔撞到佢

溫馨提示 9:00 有阿神IG Live

依家大大聲唱多次！！！！！
當自己係波比咁嘅小魚仙

又著到咁靚仔

尋晚唔記得有冇人提過
QK無正式嘅中文名
佢嘅設定係鍾意安安
佢入隊係要求傾介紹安安比佢識

完美牙波盧瀚霆

冇追晒po唔位知有冇人po過
個訪問好多新相

已經準備就緒

睇到佢咁靚仔即刻loop番前排條靚仔訪問片 個時仲講緊啊神好似自己

活潑動人歌聲演唱會開始喇

大西北呢排凍呀

唔係大西北佢送唔送

依家去edan ig live啦!

I am ready
Hi edan

點解牙神叫牙神

因為係男神

edan咬字好咗好多

兒登女

神B

比起男排真係好咗好多

爵安

其實依家計乜嘢收視
睇下邊面多廣告商仲好

Tvb依啲大台有慣性收視支撐住無得鬥

呂爵安世界第一

真 以前真係學啲人話齋有鄉音

呂爵安同牙神唔似

阿神好驚大家太代入角色好憎佢

唔會借位 明啦

原本編劇係寫光頭

QK做過啲咩feel唔到佢鍾意安安

分咗手！！！！！！！ 應該

好野
散左

阿神同女朋友分咗手

分咗手

我唔理 係分咗手架啦！！！！

原來牙神冇IG PW

阿神IG跌咗落深海

已經日日喺度講

下原來兒登無password

聽晚YouTube有片

聽日YT出新片

笑死 原來牙神著底衫係咁

邊幕！想睇返

笑死 真係少林足球啦今鋪

其實有 無cap出黎

夾餸比安安 牙魚想表白果陣衝出黎

剪走咗尋晚33live有講

咕咕

我記得嗰個story

想睇

固定軒個名應該由細畀人笑到大啦

想同牙神牙檸打排球

辛苦晒男排真係好好睇

真係辛苦晒!!! call朝早7點 到夜晚9點先拍得一個shot

眼藥水

救命眼藥水

好想睇dNG

Jerdan

成日覺得如果套野真係一季一年，一定勁好睇
首先可以睇多D佢地U LIFE (BOBBY KING)
又可以睇多D比賽 (唔洗次次都播最後一分)

兒登女個雙下巴

我要睇NG

想睇jer個好字

Edan真係形容得好生動

千其唔好望edan

有畫面
Edan拍劇都係老鼠屎引人笑

片酬邊個問咁叻

將牙神變到自己咁
冇眉真係好難唔好笑

Edan呀媽好好笑

痴線 出面牙媽牙妹笑緊

爵媽

小如d笑聲

文員都參演 痴線

下套做文員

小鹿亂撞

而家咬字好左進步咗

係有*難*度

LAG!!!

場外技術支援小如

好cute

影相係為應援物

都仲係好lur

gchi 膠戰

勁可愛痴線
睇佢都睇到小鹿亂撞啊

無阿里，無 Little

比Mirror go訓練有素

easy jobs

15集

但都好心痛見到佢震曬

solo

Edan終於有job呀
同埋有solo!!!!!!!!!!

我要喊啦！！！！ＳＯＬＯ

Wyman 填詞

合唱版神隊友

牙傾兇狠嘅眼神好似響度宣示主權

真係估中晒合唱版錄音

呂爵安唱神隊友好好聽啊

real?

安進步咗好多

自己唱完自己拍手

係

好期待
呂爵安

真!!啱啱EDAN講 1月中出solo 係Wyman 填詞

下年兒登女要拎新人金獎了
紅咗唔好唔記得我地

比較想知y文會寫咩歌畀佢
edan個格似唱你唔愛我啦

你搵吓佢啲solo表演聽啊 其實佢自己一直都鍾意自彈自唱慢歌

岩岩神隊友好好聽

牙登live都可以推到幾頁

獎項呢啲後話啦最緊要做好自己永遠支持爵安

下輯拍踩單車啦
班仔成日踩

希望牙神繼續加油！！！！

好似話係慢歌 應該可以J下

下年可以見到好多方面嘅阿神

呂爵安 講嘢清咗好多
聽到佢嚟緊好忙 真係老懷安慰
solo 班底咁好 要加油呀！！

番外篇
男排單車將

嘩

牙登值得更好
終於有出頭天了
新fans小美好開心
嗚哇出慢歌

其實佢瘦咗好多

仲要係cousin fung 作曲
（冇聽錯既話

係! edan話自己都有俾意見!

Pinned

果日佢地講男牌女雀
講打牌

勁想睇牙里cut

輕輕一推12點就完投票

奶奶啊～～ 變 牙傾啊～～

p 牌仔比唔到分
但想放底正皮

無人想知

佢講嘢真係勁好笑

美人ig係咩

超開心，第一次睇佢live，佢成日鳩笑好得意 做佢身邊朋友一定好開心

只怕美自己會愛上登⋯不敢讓自己靠得太近⋯

迷里黨 mini gang

唔知點解個腦畫面係: 我要成為最最最最強嘅大搥

咁要整個會斷手嘅角色比193先得啦

一係做model都得

就嚟可以列晒啲名出嚟

牙檸d打手都改名 又要認過

牙檸杯紅豆冰
隊長牙檸打手

加一

Cousin fung 同溫瀚文

檸家軍打手 404 not found
唔見佢一排 疑似退隊

每個0防守球員都幻想過自己係最強大搥

牙傾表示牙波我既

求開續集

btw可以睇下娛樂風雲
jeremy有好多對白架
同埋193集集啲衫都好型好fashion

個個都改曬名

🥺

lm
黑色西裝黃金蛇

男排日劇跑

大台劇衝線

力圖

虛！

一樣係不屑，佢地三個有完全唔同嘅表達方式
牙Dee擰頭
牙Lo反白眼
牙新冷笑

我好欣賞呢啲detail位

牙Dee 真係有啲Q
個樣好親切

有冇人分得出牙里係邊到鄉下？
印度？巴基斯坦？定其他南亞城市
望真啲有小小似zany，如果減埋肥既話

唔識欣賞

似巴基斯坦

Jump set條腰ok
但都係Tiger條腰最正

其實點分
真心想知

迷登好過迷契
美人回頭是岸

戀愛自由式d fd

呢度個個都有 劇終後遺症

歡迎加入

今晚個個咁早訓
唔見曬大家

未 high到咁訓

仲係度

我走左去睇兩週年live
可憐的兒登女

溫緊書

Hello 牙波

仆街而家我出咩post都有人講契/魚
其實本身諗住玩下膠食負皮，依家跳河都洗唔清

你又笑到唔使訓
啱啱走去loop多次兒鮙今晚個live 依家j緊MIRROR表演

痴線 三點都黎緊啦喎

好耐冇睇港劇
估你唔到拍得幾好睇播
（剛剛係viu.tv上面煲完）

佢地畫到成個面譜咁

所以決定聽日繼續

真係好好睇
睇得出台前幕後都好有心同埋套劇好感動

love you bro

你MIRROR頻道追到邊啊

訓啦糯米糍

歡迎加入後續討論

追到好亂 咩都睇啲
又睇下造星1 又睇下mirror go2

你都早d訓

加油 慢慢煲 入坑真係好幸福

煲曬就唔幸福了會餓死

有男排女將就有美人迷魚黨

我真係勁鍾意stephy

hi

你咁快就明白依個道理就好啦要珍惜依段入坑時光

做緊Assignment

好多學生黨

仲要而家一入坑就好快有好多新節目同新歌聽

得閒會入黎傾下計

頂住啊爵安都想你做好份assignment嫁

其實真係好耐睇過啲咁熱血嘅港產片

諗起之前見佢地ig po過同隻馬既合照 但播完都唔覺有 會唔會又cut左 好想睇

竟然搵得返四葉草沙排嚟睇 今晚唔使瞓

隻馬好似唔關事
純粹馬主帶隻馬出街撞到影下相

聽返佢哋之前啲live
有阿神係度好笑好多

聽晚開始十一點有膠戰
有佢加埋阿正，應該笑到仆晒街

你試下IG DM返張相畀佢

最尾兩個live 係肥仔 hard carry

肥仔單機hold live
好彩家瑜會搵話題講

Tiger都ok, 隔唔中爆一兩句

好想睇佢好認真嘅樣

加油 我都坪緊最後一份今晚dead

Tiger後來活躍

救命Zeno IG張Yes卡

大個仔啦

迷波黨黨員報到

睇佢彈琴片認真charm

唔好啦好怕醜 我諗如果大個咗再見到佢真人會喊 我仲攬過佢一次勁香

佢真係好慢熱
令人更想挑逗佢

其實細個追星真係幾著數
又有得攬又有得聞Stephy陣味

牙新都有mon po

牙波不哭不哭
仲有一班力圖係你背後

嗨牙新！！
你好撚正牙！！

迪利阿里有冇被寵幸嘅感覺

Viutv company 我想同Stephy 拍戲 請我做演員得唔得

哈佬牙新🥲

牙新

家瑜好似會做造星評判
力圖係咪會齊腳

家瑜做星3評審！！！！

牙新點解你要入tvb

參加全民造星4

好似係邵氏
不過都唔係好嘢

點惨加

打比花姐

有冇電話

變左第一

！！！！真的嗎？！！！！

花姐請我做演員可以嗎

毛姐？

叫jeremy 肥仔 193推薦你

係呀 前幾日造星post已經有人講

正
八婆 你居然收埋四條底褲

有聲啊

我的牙哥

點搵佢

無分別都係tvb

學印仔

其實想知佢啲戲咁屎點上位

好開心 家瑜啊
洗咪大叫 力圖！噓！力圖！噓！

1好睇d

如果咁叫 會比造星fans 屌爆
希望佢地後台有合照
咁我就心足啦

有詩詠

掛住魚濟了

viuTV快啲改編SKAM拍啦

魚cut定契cut

有冇人有阿立消息

同意 求力圖後台合體派福利

肥仔係咪成功入屋

阿立好似係力臻教練嚟

你想有咩消息？

Ig/Facebook 想了解吓佢

睇啲手應該都係家瑜同自己屋企人打啦

嘩屌

Stephy做造星評判

橙
真心想睇男麻女雀

假架？

估到啦

我都覺

我都覺會幾有睇頭
可以搵咕咕同AL拍BL個pair

肥仔可以做個包頭婆
話因為肥畀人歧視

搞到我炒車衰妹鄧麗欣

真係同肥仔打

炒車了，並沒有

唔緊要啦美人

應該牙里做

[最新]《全民造星III》總決賽 評判名單：毛舜筠、鄧麗欣、王菀之、麥兆輝、金廣誠。

Source：方以文 睇電視喇喂

隔離po見到
差固定力圖就齊人啦

固定應該會去 好似會叫50強返去跳前傳

固定真係好正

193肥仔可能係台下睇
error無份上場唱我們很帥
但齊人啦

唔夠air time
cut 免費巴轉error 仲好啦

始終一有代表二無係有d odd嘅
Mon po肥仔加油啊
出年要入團體五強

男麻女雀

揭穿只剩諷刺

滅撚咗了

鄧麗欣咁正
方力申真係唔識食
呢套真係好熱血
Viu幾時拍求婚大作戰

又係一月拍 唔知係咪就係同牙神個套

万刀甲想食陳瀅

有冇話係講咩架？

佢整係話佢個角色係靚仔
所以好高難度

Hello牙新，告別排球之後你要繼續加油呀

btw我見佢話無心插柳，咁即係冇夾過
咁好好彩套劇捕捉到呢個moment

因為呢套劇同造星3,好多人想viutv拍多啲青春劇
其實咁多新演員可以用,viutv可唔可以諗下拍偽紀律部隊劇?
呢個idea之前開過post講過,但冇人理
所以想係度再講多次

今時今日香港差佬個朵臭到飛起,但大台仲繼續拍黑警劇
電影圈啲大製作好多又係警匪片
而現實中除咗POPO之外,好多紀律部隊都藍到黑
諗諗下,其實黃創作人如果想發揮創意拍紀律部隊戲,可唔可以動下腦筋,拍啲「偽紀律部隊」片

即係可以虛構個架空世界,入面個香港可以叫XX城(好似fox東方華爾街咁將香港改名做高雲城,可以避國安法麻煩)
話呢個地方警政嚴重腐敗,警黑勾結係常態,治安敗壞到幾乎冇得救既地步
有類似誠哥級數既有錢佬唔想睇到呢種情況惡化,所以決定出錢整新既維持治安部隊,簡稱民團
招募有意保護XX城既年輕一代接受訓練,做返正常社會警察既工作
故事開頭可以講下民團點成立,制度同訓練係點,交代主角眾人因咩事加入民團,以及training camp日常(可以參考下以前大台學警系列個啲魔鬼教官VS反叛學員套路)
之後到主角們passing out佢地又面對咩挑戰(日常工作可能面對既生命危險,以及正規POPO既衊視)
到故意中後段就交代佢地維持治安行動與黑警集團有衝突,結果雙方全面開戰,到最後幾經辛苦,終於成功瓦解黑警勢力,但主角方面都有唔少手足犧牲咗

唔知有冇viutv敢唔敢拍?

睇睇下ben同雲姨 提到固定軒

得罪講句，你呢個題材同青春劇係大相逕庭

會唔會比人話似洗白多啲或者好多人一睇個題材已經唔想睇
咁敏感 我估佢地會拍男排女將第二季個機會率多啲

真 依個故事出黎既效果應該會同理想唔同
仲要搵班人氣仔仔做 一定會洗到一大班細路仔腦覺得佢地好好人好型
同埋 學絲打話 我見到個題材都已經唔想睇

再得罪講句睇完個「劇情大綱」都唔知噏乜嘢 似利用mirror過橋多過專拍呢個所謂嘅反黑題材，重點香港而家仲係咁樣，拍呢啲ff重光劇完全冇興趣想睇

可以開電視睇牙神啊一陣做激安百貨

Viutv 逢星期日22:30 Talk星Day (3) 十一點仲有激安百貨

樓豬講到虛擬，拍科幻都幾好

睇激安
有阿神同Jace

得我一個當時係真心吹契！！！！

吹奏^
屌弱智速成撚撳錯掣

我手寫我心

喂 差一粒字差好遠

收聲啦

我真係唔小心撳錯

真係明 見你公海屌契屌得勁落力

里這刹那在何方 記掛你共力圖闖
為何忘掉舊友 我倆記憶亦泛黃

每天關注阿里

咪係囉唔好再屈我啦

連登不嬲逢紅必反

咁爆

呵返小美
唔屈你迷契一分鐘

其實我覺得有人喺連登討論好過完全冇人講 況且又唔係講到佢萬惡不赦，好快就有人識>吹奏>上神枱

正如我好鍾意歐陽震華啲角色但我唔鍾意隻歐陽閪比
迷魚不迷契

樓上自爆都咁多人吹捧

珍
我諗係PR角度黎睇係彈定讚都係noise黎

我都唯有係咁諗嚟降火

好多都係咁樣開始 全部都係鬧到地底泥咁然後過幾年就上晒神枱 咁當然要睇粒星自己造化啦

我想澄清番我係話，當時寫edan好師氣個post係我真心吹奏他的

80後既我。 睇完揾返青春感覺 中學咁

我依家先明你想講咩

「今次唔係和事佬了」笑死

Edan命大冇比你燈
但佢都真係真心師氣嘅

佢比我退咗黨 依家以路人身份J edan啦

傾魚福利

反咗三年都嚟緊係咪可以紅三十年

絲打中學打運動校隊？

整理吓啲hints先

期待

個大綱好中二...

認真咩

睇到呢到我以為係吹奏契

屌張相笑死

傳就傳咗成年 應該就快有答案

竟然係美人開po

嗰晚黑色波樓豬同ran絲都爆哂，咪到我接力囉

好難得
第一見美人開電視po

吹奏都未夠，仲要吹埋

睇咗啊神膠戰Vlog未

71已經開好恭候各位力圖fans繼續哭喪沒有力圖得第x天

開始擔心無形象過啊神條眉好多

牙美 我笑到

呢2日係咁同個冇睇嘅fd講 想導佢去睇 但佢don't give a fuck

我日日係啲谷度叫fd去睇 佢地俾我煩到話遲啲追一次過追返

突然諗起edan開live答 點解牙神叫牙神
edan懷疑角色英文名係咪叫Anson

力圖re u

我仲走去數邊分鐘嬲咗幾多次係我錯

其實不嬲有睇zeno做戲，我知道應該係演技嚟嘅玩吓啫

我已無力反駁以後小心啲打字

固定嬲都係演活咗牙傾認真執著嘅性格啫

阿里
你結局係咪去左送pizza唔得閒黎

實力證明一切初初個個都唔中意最尾咪都中意

:魚仔又唔賣架車俾我 咪唯有繼續做步兵

垃圾魚仔
發左達都唔幫下識於微時嘅巴打

【ViuTV】《男排女將》We are the Littles 劇後討論區 [請使用不推文回覆] (71) 己經掛住力圖

揼返個波俾黑色波樓豬了

又bin c
bin得好

又就爆post
聽日係無力圖嘅第一個星期一

好靚仔

準備再睇

星期五晚影的紀念我的家瑜

雖然可以23:00開電視睇膠戰

Jer同登都好得意
睇緊花蛆ig...

恭喜你開始為咗J仔而展開嘅花老母ig之旅

咩爛鬼名嚟，花老母ig之旅

依個係鏡圈一大笑話黎 經理人ig followers仲多過某啲仔

我都諗緊要唔要睇返 唔想睇花蛆啊喂

有時唔覺意睇到花嬸ig都以為係靚女釣狗公啲ig
唔係😢就😡 博狗公安慰咁

波傾

如果想追吓啲仔嘅野咪睇咯
不過講全面一定去啲仔嘅tg追圖/story好過 通常有save

多謝小美仗義相助愛你

係咪已經唔見咗個Q&A

仲有update仔啲近況仲多過@mirror.weare

花老母ig先係真·@mirror.weare

有無固B tg
好想入

留意返 係之前俾鏡粉屌到出晒水先開始出得平均啲仔嘅po

我入坑果陣都研究過 mirror.weare
心諗咩料點解乜都冇

啲相仲要低清

依大半年好咗好多啦
上年開始fol 個時嚴重到你覺得fol緊某仔fc ig ac 依家叫好大進步

全部都係娛樂風雲
近排係進步咗好多 上年跨年最驚喜 如果可以多啲呢啲日常片就正

唔知po咗未

牙美又精神分裂係出面怒屌牙契

牙美愛之深責之切

幾時有怒屌 你又睇到啲咩啊

冇上一黎日已經推到40頁
今日係冇男排既第一個星期一
好掛住力圖 家瑜 廢鐵 牙里 同live po既大家

造星3有mirror表演？
見你地話力圖齊人

沒有力圖的第一個星期一
感覺空虛

第2句笑出聲

係 然後傾好似會跳前傳 Chris2同QK係台下睇 家瑜做評判

有